新手react @observable var問題

用mobx-react 擺咗json落個@observable array度
但我係component度讀返發現變咗proxy object來, 想問下要點先可以正常咁用得返d data?
上網睇咗話可以用 toJS(), 但我見都好似都唔太work

const list = this.props.store.list;console.log(list);console.log(list.toJS());

output

不如你 Fork 上面嗰個出黎改，Reproduce 個問題先

搞咗成晚終於知咩事
解決咗了 THX